約瑟綠帽2020週年

有咩人可以咁偉大接受上帝送既帽